奪14歲男孩童貞 麻辣英語女教師遭判囚10年

26歲女教師柯托․佛蕾絲（Yaira Tanies Cotto-Flores）在聖羅倫索市（San Lorenzo）的一所中學任教英文科。案情指，2016年3月1日，她帶着班上當時只有14歲的男學生到一起吃飯。吃完飯後，她以贈送禮物為由，將男孩誘騙到酒店房間，並與其發生性關係。事後，她還贈送男孩一些去痘霜（Spot Cream）和一隻手錶作為禮物。其後，這名老師多次向男孩的手機傳送自己的艷照，男孩將照片和其他朋友分享，事件因而曝光，男孩父母隨即報警。

男孩在作供的時候表示，那次性行為是他的「第一次」，他說：「老師還教我怎樣戴上保險套」。

佛蕾絲日前在連續9天的庭訊後認罪，陪審團聽完了整宗性侵事件的始末，法官以「蓄意引誘未成年人發生犯罪性行為」判處她入獄10年，並在服刑期滿後接受8年的「監督釋放」。

快

點

大家請記住：
連登乞衣樓豬---EDO脆餅#23833
(被追擊後第“5”個新名 ：玩到你精神病）

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:

"我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 "

乞衣仔你上水未？

26歲

我一定有講過

14歲仲細個

要搞就搞我

屌你老母，成隻狗咁，聞到味呀？

好在你對狗牙未生得出

如果唔係比你咬撚到流血都似 繼續吠

不要停

我會，大家狗咬狗
咬撚到你死